每日行二十層樓梯算唔算有效減肥運動？

肥腩未減膝頭哥首先玩完

向上行都傷？